# 个人简历管理系统
## 系统需求
制作个人主页，要求：
1)符合HTML,CSS相关规范；
2)网页内容及布局不限（可参考下图）;
3)不能使用任何框架
在个人主页中增加以下内容：
1)在合适的位置显示家乡当前天气现象
2)直接调用高德Web服务API进行实现
在个人主页中增加以下内容：
1)支持网页访问计数
2)在合适的位置放置编辑链接
3)点击编辑链接进入密码验证界面（密码可预先存于数据库）
4)密码验证通过后进入个人主页内容修改页面
5)个人主页中可修改的字段根据个人主页内容自定义（如：电话、项目经历等），适当选择有代表性字段即可
6)有一个可编辑字段需为列表式的，如项目经历，提供相应的添加、删除、修改操作支持
7)支持更改照片
要求：不能使用框架（含JQuery）
## 使用指南
使用之前需要去高德申请一个Web API的key，然后把这个key的值填在weather.php的第二行。
初始密码为空，如果你忘记了密码，就访问reset.php重置密码。
